"Ik ben een idioot om terug te gaan.
Ik verontschuldig mij.
Zoals je zegt, wat maakt het uit?
U bent getrouwd , en met de beste collega in de wereld.
Er is niemand zoals Trafford--niemand-- en je bent zeker gelukkig."
